3月sun mobile完約

求5gb/以上4g 平plan

有意加

HKBN 手機Plan offer

可TG我查詢

$96 4G 21mb 5GB數據

有月費回贈

Csl 限量優惠⚡️⚡️

真4.5g/最高速600m/可分享數據
6gb+2gb=$210
$230 無限！！
公務員可享有額外回贈

另有香港寬頻毀約計劃（全張月費幫你埋單）

家庭計劃4張sim 卡無限任用$570
（平均每張卡$142）

如要查詢其他plan（如長者或學生plan）請直接聯絡我
Whatsapp 6194-1342
Telegram